{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042871",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이숲키즈풀빌라(22.1월 오픈)"
    },
    "text": "こんにちは。加平子供の森キッズプールビラです。 お知らせですので、当ペンション内で過度な飲酒による事故や高声、放歌、または喧騒により他の客室に被害が発生する場合、強制退室及び被害補償が請求される可能性があることをお知らせします。 また、22時以降に入室される場合は事前にご連絡をお願いします。 ペットは入室できませんし、天気が31~33度までの場合は追加で5万ウォンが加算され、34度以上の場合は高温とみなされ、7万ウォンが加算されます。 また、最大許容人数を超えて入室された場合は、強制退室措置となります。 11月15日から朝食の提供が中断されました。 訪問者のレビューによると、清潔で家族連れの滞在に適しており、子供たちが好きな屋内遊び場や羊の牧場などの周辺観光地で楽しむことができます。 また、プールもきれいで快適で、朝食も家族みんなが満足できるほど豊富だそうです。 価格に比べて満足度が高くておすすめの宿だと言えます。 ただし、虫が出る可能性があることに注意して、予期しないことをお勧めします。 対照的に、その宿泊施設は疑問に思うほど汚れており、虫やクモがたくさんいます。 シャワーやプールも故障しており、水中機を閉める理由も不明です。 ヒーティングシステムを超えてスペース自体が散らかっているので、次のお客様のために掃除が必要です。 階間騒音でまともに眠れなかった経験もあり、主人は親切だが不便な様子をたくさん見せました。 ですから、入室前にお部屋の写真を撮っておくことをおすすめします。 さらに、個別バーベキュー電気グリルをレンタルする場合は20,000ウォンが追加で賦課され、BBQ夕食セットの場合は価格と人数によって別途費用があることをお知らせします。 また、無料Wi-Fiと屋外プールが運営されており、プールを利用する際には規定に従って適切な服装を整える必要があります。 乳児連れの保護者様は特に注意してください。 お客様の安全のために消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プール利用時に適切な服装を整える必要がある理由は何ですか？",
            "answer": "安全のために、プール利用時には適切な服装を整える必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での過度な飲酒による事故や喧騒が他の客室に被害を与える可能性がある場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "過度な飲酒や喧騒による被害が発生する場合、強制退室及び被害補償が請求される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はいつから中断されましたか？",
            "answer": "朝食の提供は11月15日から中断されています。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "子供たちが楽しめる屋内遊び場や羊の牧場などの周辺観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の満足度はどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "価格に比べて満足度が高く、家族連れに適している宿泊施設とされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さについてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "清潔であるとのレビューがありますが、虫が出る可能性があることに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の設備には問題があるとのレビューがあります。シャワーやプールが故障しており、スペースも散らかっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー電気グリルのレンタルには20,000ウォンが追加で賦課されます。BBQ夕食セットの場合は価格と人数によって別途費用があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が宿泊施設に備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設には消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 477
    }
}